如果農夫加埋

留意左農夫一段時間 佢地轉數真係幾快
唔知係咪同佢地識rap有關？見佢地有幾次都係食字gap

所以無聊諗緊 如果10點半加埋近期紅的mc jin應該仲正？ 仲有火花/

仲有諗到農夫+林日a, 應該仲正

Gag